```

Trabalho de Comunicacao de Dados
Codificador / Decodificador CRC

CRC
	-m	, Mensagem (formato binario)
	-e	, Quantidade de bits que serao invertidos 
	-G	, Polinomio gerador
	-t	, Realizar teste automatico


```
